Ahoj Tomáš! Jsem moc ráda taký! Praha je hlavni město Česke republiky. Myslim ze Praha je moc krasna! Praha má moc krásných ulic, zajimavych mist. Například Narodni divadlo ve kterem kazdy sezon uvádejí hodni nových představlenij. Taky muzeme jít do některých muzei. Znám jedno čokoladovo muzeum. Myslim ze do nej ráda podivat. A pak kazdy den muzeme chodit na prochazku do centra Prahy. A pak muzeme jit do kina, teď je moc zajimavij filmy. Například Pi a jeho život. Myslim ze to je moc zajimavij film. Taky chtela bych setknout se s tvym kamaradem a jít do klubu. Doufam ze zmaš, nejaky dobre kluby. Protoze má ráda tancovat. Teším se na Tebe. Pavla.
